剃鬚成日損搞到有個黑色印點搞

好撚柒 可以點樣整走d黑色印

me2...

留名

留名
鉗鬚鉗到成個下巴都係

留鬚囉屌

same

無巴打都係咁咩

剃極都有黑色一點點 可以點搞

除左激光諗唔到有咩解決方法

我反而係成日剃損

同求

就係成日損之後就有黑色印